當你屋企無人而又唔想叫女朋友上黎

寧願自己搞掂

係咪已完。

又唔係禽獸 24小時有性慾咩

你條女都派帽俾你啦

一定要扑野㗎咩

你係咪男人黎

拍左幾耐？

屌gay佬